一段插畫師的訪問：Parsue Choi (ネコ憑き付き)

所以精美的插畫版權是他本人所有，不便發佈，但大家可到他的網站瀏覽：

P.46-49
//...手繪是從小就四處畫開始的，家中的牆上、學校的教科書上，只要有空位就畫
個滿滿的，在高中時代才開始正式練習基本功，以速寫為主；中學畢業(93)後已沒有怎
麼畫畫，在99年就職公司裡畫了三頁宣傳用的漫畫後就完全停筆了。因為各種原因放棄
了創作14年...//

原圖文：

香港畫師能畫到這樣已經很好了
有p站？

畫好過佢嘅插畫師大有人在
起碼自己身邊有一個先